## Реализовать функцию quaddouble(num1,num2)

Реализовать функцию, которая принимает в качестве аргументов числа `num1` и `num2`. Функция должна возвращать `true` если в `num1` есть 4 подряд идущих одинаковых цифры и 2 тех же, подряд идущих, цифры в `num2`, в ином случае функция должна возвратить `false`.

### Пример:

```js
quaddouble(45568411115, 11223344) //true;
quaddouble(11112344445, 442253) //true;
quaddouble(12222345, 123452) //false;
quaddouble(12345, 12345) //false;
```
